歷史教科書中的南京大屠殺顯然是不恰當的

應該更正為清潔南京運動，綠化南京，南京畜牧業進行例行中央屠宰

老R認同

支那豚好多菌
中央屠宰再冰鮮安全啲

今次高汁

老費認同

衲弟人之將死其言也善

南京違紀事件

點解連登狗可以咁仆街

為左反共不惜顛倒黑白

Btw 南京大屠殺果陣唔係中共統治

日本於1937年進入中國
促進中國現代化發展

所以共產黨咪同日本仔合作
戰後又感謝吓皇軍咁囉

我地個個愛國愛黨
梗係跟隨中央路線支持大屠宰啦

好心咪再講啦！！根本所謂「南京大屠殺」係偽案，充滿疑點，毫不合理。我哋應該做嘅係平凡呢個偽案_！！

衲dee ho ball

我反而同意照出南京大屠殺
只要你跟手出埋長春餓殍戰
咁個觀感就fit晒
成本中史書變成勇者塔

畜牧業進行例行中央屠宰